隔牆有耳：中國駐英絕交官 劉曉明自閉式反制羅傑斯（李八方）

節錄

隔牆有耳：中國駐英絕交官
劉曉明自閉式反制羅傑斯（李八方）

■經常tag劉曉明嘅羅傑斯，發現最近Twitter賬戶被對方封鎖。

中國式「戰狼外交」一向惹笑，西方政界不時喺Twitter恥笑戰狼外交官，英國民間組織Hong Kong Watch發起人羅傑斯係其中一個。佢經常tag中國駐英國大使劉曉明，質問佢新疆同香港人權問題。劉曉明最近搵到反制武器，就係「自閉式襲擊」block user，直接封鎖羅傑斯Twitter賬戶。堂堂外交官變「絕交官」，有連登仔不禁問：「這是正式錄用的外交官嗎？」不過羅傑斯喺分享連登仔呢個討論時，無端端畀網民話佢犯咗禁都唔知。

羅傑斯轉發連登粗口po

羅傑斯Twitter出po，話劉曉明喺Twitter賬戶block咗佢，仲喺個人Twitter貼文分析「死因」。原來羅傑斯最近頻頻tag劉曉明，。。。。。。。。

羅傑斯俾劉曉明block呢單嘢，連登仔好快開po恥笑，仲笑劉曉明「這是正式錄用的外交官嗎？」羅傑斯好快將連登討論區恥笑「絕交官」嘅po喺Twitter分享，。。。。。。。。。

李八方

有中國特色的外交手段

叫掘窿外交貼切過戰狼外交啦

掘個窿埋自己個頭落去

自絕於網民